20歲人未嘗初戀 是否可悲

樣衰 矮 柒 毒 讀N展

只係中左矮 入到u都仲係A0

中途轉基啦

咁你要諗清楚係你覺得自己靚仔定真係靚仔

過多兩年再係咁未嘗唔係一個好方法

好多人都話我似陳冠希 都唔知係笑我定點